其實香港普羅大眾當周星馳係咩？

星爺自己自07年長江7號後第一次出番鏡
同達叔自少林足球後02年第一次合作番

先唔講一大班連登影評話咩有普通話 要廣東話全原音拍攝先肯睇。如非，睇左就大陸化

但仲多人講既係

咪再出來拍唔好笑既片
唔好再搞爛gag
笑位十鳩幾年前用過
呢幾年邊套邊套根本唔好笑

到左2017年，人地唔出鏡十年，你地仲當周星馳小丑？
由少林足球作親手搞開始，每套都係刻意搞笑愈來愈少。佢電影中心信息愈來愈加強
去到美人魚。一套保育電影。居然香港人可以睇完仍然冷扔一句：唔好笑
到底香港人係真膚淺定扮睇唔到？連講環境保護主題都被淪落到此下場

難道大家仲覺得周星馳拍戲係想大家係戲院屋企笑到肚痛 大家開開心心笑完拍兩下手就拍屎忽走人？

如果真係仲當人小丑，咪撚再睇佢日後既電影啦。唔會番到轉頭。
當初人地拍落一大堆作品，連自己都唔滿意，係比人逼迫 先硬拍出來 比人當搖錢樹
香港人想佢做番自己都唔鐘意既自己？
Not 2017年

佢好少戲係刻意搞笑

佢90年代d戲都好多細節比喻好有意思

無人當佢係小丑

個時好多都係有諷刺意味

懶高深，唔好笑

我去食茶餐廳，你上碟fusion菜俾我做乜先

我個人最愛
國產007
月光寶盒

你當人諧星
人地有冇做緊諧星？
人地想唔想做？
以前佢冇能力就比有勢力人士逼姐
原來觀眾又係另一班逼迫人士？

真係唔想搞笑其實宣傳片唔洗下下都擺d搞笑位黎做trailer 令人覺得佢係笑片（講緊美人魚）
利申：無睇過

你都戇撚鳩

佢係唔想人笑，就唔好響套戲度加咁多濕鳩爛笑位啦
加完又唔好笑，整到套戲四不像咁
近幾套咩西遊、美人魚，題材唔貼地、特技唔好睇都算，偏偏佢劇情又唔係好有趣，個敘事節奏又拿捏得唔好
係唔係加「周星馳」三個字響上面就一定要捧

駁唔到

講到佢親手剪trailer 咁
熟電影業喎巴打
無睇過係有見地

撚有人當佢小丑

咁點同你討論呀 反對你就用依招

點討論呀 睇都冇睇過

咁其實點解佢要同編劇度笑位？

少林足球果陣nk要同黃一飛演繹唔同版本既劇情笑下邊個好笑d,既然星爺咁唔想搞笑，少林足球已經冇人迫佢啦

你唔係諗住話，因為星爺為左迎合我呢類低質觀眾，所以點都要度返幾個笑位黎滿足下d低質觀眾

其實咁多人念舊以前o既周星馳，係因為佢代表住粵語片最強勢o既時光，普羅大眾想佢用粤語開拍電影，好大程度係想香港做番自己，奈何，有d野過去左就係過去左，有生之年，相信只會睇到廣東話愈泥愈弱勢

以前啲戲唔係佢導丫嘛
咪又有深度又有笑位囉

而家自己導咪露哂底囉
根本佢從來都冇導演天份

你想轉型係你既事
你有本事轉型成功說服市場咪你勁
市場唔接受你轉型你就鬧返觀眾唔接受你
好威呀

Sorry唔記得左而家星爺有支那市場
咁更加唔使理啲港哩指指點點啦

無人會發對周星馳將廣東話發揮得淋灕盡至，押韻，聲調，語氣

唔好笑，又唔好睇，帶出訊息我唔關心

俾人讚天才讚壞咗，其實你一啲都唔靚仔

西遊2算唔算係周星馳作品

廢老一個

點解一定要睇過 唔係講緊條trailer有份誤導觀眾令到觀眾認為美人魚係笑片咩？唔係你自己問點解啲人會當套戲係笑片咩

美人魚好睇

其實樓主唔洗理班憤青
就算周主攻香港市場
人地都只會target肯入場睇嘅人
呢班窮撚樣都唔會係目標顧客
因為佢地點都唔會入場睇
錢又唔岀意見多多
屌下懶有深度拎存在感先係佢地目的

呢兩條片幫到樓豬 因為唔止唔好笑咁簡單
係直頭垃圾

Trailer出街前你覺得佢會無睇過咩

又唔係當佢小丑你一開始就用咁嘅assumption黎香港啲觀眾
只不過佢以前果種做戲嘅形式令香港人好深刻，好想再睇有果種味道嘅新作啫
等於話你聽Eason一定係中意聽佢果種唱腔，風格，演繹之類架嘛，但如果Eason轉型走左去唱大戲其實眾都未必會太反感，不過會更想聽返佢唱流行曲。一樣道理，星爺拍自己想拍嘅野一樣有人支持，不過大眾都習慣咗佢以前嘅形象，所以啲人係佢新作會好期待有以前嘅風格，但當新作推出又見唔到我哋想睇嘅野就難免有啲失望啦

其實我對周星馳嘅感覺，仲停留係佢拍逃學威龍、家有囍事、賭聖、至尊寶果個年代(2000年前)

少林足球、功夫、長江7號其實都唔錯，但唔知係拍攝手法定係器材靚左，成套戲睇落硬係怪怪地，好有一種距離感，唔真實。或者咁講，套戲俾我嘅氣氛，係無晒陣「香港味」，或者可以叫做無左「親切感」

而西遊嘅降魔伏妖同埋美人魚，我淨係睇左降魔...老實講,呢幾套野我唔多覺得同周星馳有關係，對班演員已經係零興趣，降魔有種炒冷飯嘅感覺，搞到佢姐妹篇伏妖有種伏味濃嘅預感，去到美人魚，真係睇左預告就無興趣，又無周星馳主演，已經無咩信心去睇

若果講周星馳係我第三段講果幾套戲係出於想做番自己，我只能夠講我唔識欣賞，我只係一個低俗嘅人，或者重點係我覺得演員方面無人接到佢班，可以好似佢本人咁畀到我一種接觸周星馳諗法同埋內心嘅感覺，所以我唔可以話周星馳唔掂，我只能夠講無人可以取代到佢做番佢自己

對於有周星馳主演嘅戲，我可以睇好多次，但只係由佢執導嘅戲，希望佢搵到接佢班嘅演員去幫佢表達佢嘅諗法

我睇戲少，反而係一套內地網劇萬萬沒想到果度，居然係編劇同埋男演員白客身上搵到以前周星馳嘅影子，都幾好笑。

以前既電影係周星馳編導？講保育就一定要好睇？

泥你老母

套美人魚擺明係笑片咁拍，但事實上大部分笑位都笑唔出，笑片唔好笑唔可以負評？
淨係想講保育既話你可以唔拍喜劇，而家強行加一大堆笑位想點？

王晶

有你係度就真係越黎越弱勢喇

王晶個堆已經弱一節，不過無可否認票房好好

依個世界有灰色地帶的

其實第一套西遊幾好睇
美人魚同第二套西遊 真心d特技又膠 劇情又唔係特別好睇 質素對比以前真係差好遠
呢幾套就真係唔係好笑得出啦

咁以搞笑加保育一齊溝埋黎拍佢咪算失敗囉

我覺得美人魚真係麻麻，雖然係講緊保育，但係啲劇情橋段太差，tvb都唔會用呢啲劇情。但係講笑點又唔係話真係好笑，只係覺得佢為左拍比大陸人睇，所以好老肚直接講哂所有野。好多野都冇思考空間，要促進保育一定要等人思考。

講真個句，睇discovery channel 仲有意義。

而家講緊佢拍保育提材有問題咩 . 係講緊佢拍出黎既野垃圾呀 . 冇人話佢一定要好笑wo , 而家係佢自己想拍得好笑但又唔好笑 , 想講保育但又用埋d cctvb c9 橋段拍到on99 咁呀

有乜好嘈？佢近呢幾年啲戲，問心，係拍俾香港人睇嘅咩？屬於我地嘅星爺已經消失咗好耐嘞

狗

想帶出信息同係咪爛片有衝突咩

我當佢係神

以前好笑，而家垃圾

樓豬用屎忽諗野，而家收左皮

1. 轉型對藝人黎講係好難既事 仲要係咁深入民心既偶像

2. 套戲廢既話就算唔係用笑片角度睇都係廢

3. 今時今日痴埋去大陸搵銀仲想點 求佢拍多d 呢類片？

係你入左人地間高級餐廳叫栗米六粒飯咋
要食茶餐廳野睇其他垃圾啦

仲有果d話咩拍保育就唔好搞笑果d
知唔知每套戲都可以有佢想帶出既意思？
如果套套戲都係佢想講咩就拍咩 咁你係咪想入戲院睇國家地理頻道？